想同大家講唔好亂叫呢個名詞，叫「警曱」。

好似幾形容綠色既物體

因於發音好敏感

希望大家千祈唔好亂咁叫呢個名

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

推